# Филипченков Владимир
Работаю в стартапе, занимаюсь разработкой на C++.
# Какие языки программирования известны, какие парадигмы поддерживаются этими языками
Так как в основном работаю только с C++ - мультипарадигмальный язык.
#Что можете сказать о системе типов и почему?
в С++ типизация статическая, удобство в том что статическая типизация позволяет писать более быстрые и устойчивые программы.